香港站東涌線得三號月台有車？

我屌你老母等咗3架先知 得三號月台有車

狗鐵又唔講 係四號白等

好多人中伏

屌我等咗半粒鐘

我已經專登去少人個邊排
排到頭啦 dllm又係三號又比班人沖過去

頭先個班minions俾人屌爆